各位連登朋友，請問昨晚（6月4日）有沒有人搭111號巴士，執到一份關於conveyancing 嘅notes?

如題，如有請pm 我，薄酬。感謝🙏

Pmed